濕身真係好凍架

天氣凍，d狗仲要上晒裝備的話，又冇得立即換衫，如果濕左真係會好凍架

預祝泰國潑水節快樂

行到咁近仲玩水